空肚食早餐既英文係咩？

請賜教

Empty tummy have breakfast

I go to school after eating breakfast on an empty stomach

Air Tommy eats early meal

eat breakfast to break fasting

breakfast 一個字就搞掂

have breakfast before eating

Go Down And Eat Breakfast

精簡

Air stomach eat early meal

Breastfirst

Empty breakfast

All air eat Breakfast